[大交合]又話今日會有狂風雷暴？

屌你老味大交合
神咁早就話今日會有大驟雨同狂風雷暴
起身一睇

陰D陰D咁改 然之後自稱9成準是常識吧
同港鐵自稱99.9%準咁無恥

體諒包容下啦
天有不測之風雲呀嘛

大交合 都 on撚9

係
天文台唔識預知未來真係好垃圾

天文台係天氣實時報導啊嘛

人地測得仲準過你local

點會 天文台專業科學主任公務員起薪五萬幾
又有大量專業儀器
你唔好on9 啦

咪係 天文台預測唔到或者錯曬都好正常
鬼知未來天氣點咩 班友都on99

自從上次測錯咗之後 啲預報全部吹大兩倍

走啦垃圾

朝早俾個太陽氹哂啲人上山
然後中午過後落暴雨
等啲留喺屋企嘅毒撚可以用鍵盤鬧啲人好心落雨就咪行山
呢個局已經開過無數次

識唔識睇架你
大交合講o既野你要循相反方向咁睇
佢話落大雨等於會有陽光/多雲
好好天就即係會落雨

即係等於
多圖 = 一張圖
有圖 = 幾張圖
無圖 = 真係無圖

自己睇雷達圖好過啦

大致多雲
間中有驟雨
有一兩陣雷暴
短暫時間有陽光

有冇外國巴打?
真心想知外國d 天文台係咪都係咁廢
定係香港特別廢

前日係狂風雷暴icon
尋晚0:00睇就係多雲有雨icon

今朝再睇已改做間中有陽光

咪同你抬頭望下個天再睇下256公里圖去估一樣囉 仲想點 未來天文台預知唔到好正常
佢又唔係未來人

食屎啦, 大交合

都唔明天文台唔係未來人
做乜鳩整個九日預測岀黎比你班on9仔插

梗係預測唔到啦，班科學主任都廢嘅，出完糧唔駛做，靠部電腦去預測咋。不過佢唔知去邊度買個program 咁濕鳩，十次有七次都唔準，人地日本天文台果d預測真係準到仆街囉

天文台都有打手

香港時間4月29日20點既歐洲電腦預報，預測香港5月1日全日有雨：

歐洲電腦係當今最準確既全球電腦預報模式，1分為滿分既話，分數長期達0.9以上：

咁當然結果點大家睇下出面就得

歐洲電腦 MIJ 先係好野呀

大交合又話咩連續9日落雨.....點知日日熱到仆街
之前落狗屎就臨落至apps push alert, 咁遲通知準備條撚?

同埋唔知點解連登仔會有日本係最準既錯覺，以颱風路徑預報既誤差為例，以下係2017年日本氣象廳自己做既報告，都可以見到無論係短期(1-3日)定中長期(4-5日)既預報，日本電腦都冇優勢：

今時今日仲信大交合
自已睇雷達圖好過啦

已經無信天文台好耐

老老實實，我未預期過天文台係未來人，我明白所有預測係建基於果堆電腦運算，而氣候係變幻無常

但如果天氣係咁難預測，預測準確度咁低，整咩九日預測姐？

硬係覺得以前林超英做台長冇咁廢
係，天氣係變幻莫測，但係能夠做到大交合咁次次都唔準就真係好勁

得啦咁 還掂人地歐洲咁遠都做到一樣嘅野
香港天文台唔係未來人就執左個天氣預報佢咪算囉
起碼可以炒咁堆五六皮嘅科學主仼 慳返啲公帑啦
專心做實時報告算啦

今日跑馬打風都轉灣啦

曲直難分

天文台長期預測平衡宇宙天氣

交合facebook比人屌撚到仆街

歐洲預報 邊度可睇到？

咁要天文台黎做乜？
Btw摺柒咗佢啦

以後大交合話狂風雷暴姐係出太陽,

明哂

無恥過港鐵
事後改結果同出千有乜分別
雀館會斬手指

天文台：我話ok就ok架啦

準確預測只限未來30分鐘

屌 仲等我報左返工 垃圾天文台

大膠合

天文台又唔係未來人
你會唔會知聽日落唔落雨呀on9?

我觀天都準過大交合

你個名

發現氣象膠

咁佢預測最多都係4mm姐
0.5mm以上微雨
30mm先黃雨

點睇都唔會好似大交合咁吹到狂風雷暴大驟雨

係喎

咁不如直接拎天文台分數黎睇咪得
拗咁多都無用

大交合 立即收皮亦得,續漸收皮亦都得,得左

日本氣象廳都會即日改
上次去明明一兩日前見佢報「多雲短暫有陽光」，點知結果係落咗大半日雨

準過大交合

外國有好多個source又好多民營氣象台俾你做參考，邊個準咪睇邊個
相反香港靠晒一個政府嘅天文台，一錯就全港屌晒鬼
其實香港都有民間氣象站，詳請可以留意 wunderground

你天文台個責任就係準確預測天氣
難為班打死叫人自己睇雷達
小學生都識睇la 藍色就細雨 黃色紅色就大雨
洗夠俾咁多錢養你班廢柴咩

係咁架啦請班廢人返黎龍門任佢擺

日本天文台準? 連登仔好心出去行下見識下世面啦
早排去沖澠未出發前MON住成個星期日本天文台,
話5日4夜日日都好天, 最多都係一兩日多雲,
結果去到冇一日唔落雨

乜都唔撚知 仲叫專業？仲收咁高人工？

有圖=冇圖

呢兩日一滴雨都無見過

天氣匯報

大交台

復活節假最尾個日信會落雨，無去露營，結果好天
今日信佢唔去露營，又係一滴雨都無

攪撚到唔知曬唔曬衫好
個天時晴時陰

垃圾

都話天有不測之風雲囉
你on9夠未？
咁多因素鬼預到咩
得未來人先會估到

基本上天文台除左山竹個次係死好命撞中會有大影響
其餘時間冇一次準確

如果每次預報錯都扣一蚊糧，台長應該唔使出糧

其實所有氣象局只係整合各個電腦預報再人手調整

熱帶同亞熱帶既雨區係由強對流活動產生，係d較小型系天氣系統 難以預則。
相反中緯度既雨區係一大片由西向東，較易預則。同其他唔同國家比較跟本唔公平。

係囉 所以我都唔明班on9屌乜
根本就好難預測
尋日預測今日天氣嘅難度根本就超級大 唔中都完全唔岀奇
佢地咁叻咪自己去搵個未來人返黎報天氣囉 on99

打風路徑難測都算
普通天氣預測 範圍細咁多都咁唔準就執柒佢

大交合打手

尋日咪落過

唔係依個問題。天文台預報可能真係有bias, 我冇研究過唔知。都唔知入面有冇人做依d 統計。但一般人話唔準，首先點界定準唔準？預報準確度主要係一個統計學既問題。降雨唔準？邊區唔準？定只係比其他預報機構相對冇咁'準'?

我抬頭就知嘅嘢，咁要天文台嚟把撚？

彈出又彈入，
吹咩

佢地話天文台尋日話今日大雨呀嘛
點知全港好天到痴線
完全相反
話好唔準

天有不測之風雲
參考估下嘅姐
包生仔咩？？

知唔知咩叫天文台
天體觀測呀
星象話冇落咪冇囉

琴日佢都話有架 十二點左右中環的確好撚大雨 不過維持左大約十分鐘就冇再落雨了 而佢就話未來兩小時都有雷暴
不過都要問問巴打們 琴日中午後 其他地方有冇暴雨

有出糧俾你架, 估 !?

就係範圍細先難估
其實成件事就係顯微鏡resolution越高，就可以睇到越細微既生物；而電腦模式都有佢resolution既限制，所以打風既路徑預報分分鐘係容易過雨區既預報，因為雨區範圍冇風咁大

諗住一家人今日拜山
但前幾日見今日話會落大雨 間中狂風暴雨
所以改佐遲啲先去
點知今日又咁好天 又冇咁熱

含撚啦
本來約人行山 見你個濕鳩預報話行雷
取消
又好天到咁

政府而家連天文臺都廢埋

拜山

唔好行啦
陣間D人又話天文台好早就預報左
你行山出事係抵死

有咩問題?

仲好記得當年天氣預報由7天轉9天
被問到點解唔索性14天嘅時候，天文台解釋話:
「因為以現時嘅水平9天後嘅預測準繩度會跌到50%以下變相個預測就會無意義。」

當時我就心諗，屌你老母咁你就一日都唔撚應該出啦

笑撚死，仲出太陽添

大交合真係on9
遲d有d咩大天災都預測唔到
成個大交合處死晒都彌補唔到

知唔知今日咩日子
今日係五一黃金周首日入境高峰期
報定個狂風雷等你地取消晒啲約人出街留晒喺屋企
咁咪方便啲大陸人嚟香港行街囉

唔係家家正日拜山，我屋企都復活節先拜

自己上個氣象課程
上日本歐美啲網check
仲快過佢

唔怪得天文台隸屬商務及經濟發展局

其實天文台今次真係幫唔落
當琴日場雨出現就知今日會好天
天文台本身預今日果場雨推前到琴日落，有乜理由琴日晏晝仲會話今日狂風雷暴

幾日前預今日落大雨係可以理解，因為各大電腦都預條槽今日先過境

但琴日成條槽已經剷咗落黎過埋都唔改今日預測都癡撚線

咁天文台幾多分呀